Trump:Never take a knee!

班民主黨已經走火入魔，美國係由宗教建國，好多人只會跪耶穌，今次佢地真係玩大左

好多黑人都睇唔過眼

真係越嚟越多人反感

唉

係，見到twitter 痴晒線，個個好似變咗only black lives matter
班左膠越做越嘔心

係，我係Twitter 上面屌啲人用BLM攞特權，俾個左膠話BLM係代表為所有種族爭取平權，我心諗

之前Obama 在位8年都冇關心過黑人被殺，而家選舉近了就出黎做show，好多心水清嘅美國人同黑人都知班人做戲，但佢地個對象用錯人，個黑人死者係一個罪犯黎，有吸毒前科，佢係因為用假鈔先被人報警

選舉年 民煮黨要推到去極左拎票

佢地用啲方法太極端，應該係怕Trump贏多次選舉人制度佢地同背後金主仲有中共都想拉Trump落黎，Trump呢個人乜都唔貪，又唔好酒色，好難對付，典型嘅愛國者

一個咁既人咁短時間被捧到同馬丁路德同曼德拉同一個level
真係人類文明既奇恥大辱

民主黨見終於有黑人死，理得佢好定壞，照利用左先

左膠宜家死因係鬥黑
好快收皮

5次案底紀錄

太極端，一味討好左膠同黑人，忽略左其他美國種群

垃圾黎

過哂火，死於不公唔等於佢係英雄義士
佢吸毒藏毒呢d係大陸泰國直接打把wor
跪佢真係on99999

為反而反就係呢d

好多心水清嘅人都開始睇得出佢地想點，佢地咁跪好多人都唔滿意，話侮辱左耶穌

越過火越好
最好swing state投曬侵

應該整張meme圖，將3個放埋一齊，好想睇左膠會唔會like

呢個唔係侵黎喎

尋日見到D props已經覺得好cringey

想睇
但左膠應該照like 但愈咁做愈好
激嬲哂啲正常人 （我深信正常人多過班膠）

白左快撚D死

白是壞，黑是好

右是壞，左是好

保守主義壞，平等主義好

資本主義壞，社會主義好

打倒孔家店！建立社會主義價值觀！

睇落啲野係咪似曾相識呢？

等睇民主黨賣國集團集體炒車
black lives metter呢單野根本一早就過哂火位

琴日陶傑都提過，
佢知唔知耶穌係幫咩人洗腳

出聲個班黑人心水清
而家加拿大總理都跪又唔見為香港人跪下

終於有人見到

有冇人整，記得列明3大偉人既功績
5次案底同吸毒

雙膝落地,匍匐在地,籮由要翹高些少.
除咗跪嘅姿勢要學外,左膠法西斯跟住要學嘅就係遮冧巴,蒙面,乜都無可疑.
咁所有問題都解決啦. 簡直係烏托邦理想世界嚟.

其實侵真係算咁，講著數中共大把，佢要貪實有。佢都無要

陳同佳 live matters

咁都唔代表佢比警暴致死係岩，
但佢唔係英雄囉，最多叫受害者

冇話佢唔係受害者，而係成班政治人物出黎下跪真係過哂

支共

同溫層

新鮮出爐～黑人饅頭呀喂～

黑人，殘障，女權，同性戀
左膠至愛

由blm玩到black supremacy, 見到班左膠冇目標鳩示威都估到

唔使眾籌選舉經費即係唔使俾金主揸春袋
仲要70歲人都出山做d吃力不討好既野
感謝侵侵撥亂反正

真係傻撚咗，如果係侵戴條咁嘅嘢，一定俾人MSM屌到化

Pin

睇錯sor

廢老拜登今鋪點算好

民主黨繼續幫侵侵助選

個死著個黑人，支共賜佢三樣嘢：用假美金、吸食芬太尼、染武肺。仲嗮

新一波文革 破四舊 林肯甘地都俾人批鬥
所有人不得歧視他人 任何歧視思想必須消除 人人必須大愛 創造美麗新世界

白左好撚痴線

呢個係trump無藍tick

佢被人屈真係好慘，上台到而家被人話通俄、種族歧視、性侵

個黑人十幾個案底,突然變左英雄聖物咁,成班歐美左膠跪膝

太ON9啦,個D洗腳咩奶腳指個D

睇錯左

用番以前啲攬女相黎攻擊侵

可能就快有black dick needs

仲用佢個女以前啲相攻擊佢話佢孌童，吹漲

呢個係fan account

日日俾左膠媒體，華爾街，暗共攻擊

已經有類似嘅

跪8分鐘

拉

消費黑人

TBH 佢條命係唔值錢
冇錢冇身份冇地位仲成日犯法
喺條街俾人殺係做得唔好 差館係ok

香港都有班人好鍾意跪

完全唔知呢件廢物八年有咩建樹？剩係知佢有份養大支那狗

TWITTER洗晒板

根本佢地不滿疫情要困佢地係屋企，同不滿trump好耐，借機發難

養大ISIS

呢句同共產黨講為世界人民諜福利無分別

咁老實，上得呢個位預咗

真係唔知跪乜撚野

反送中都成日有人跪

香港咪又係咁
五十步笑一百步

支那狗連日抽水 話特朗普專歧視黑人
支那趕黑人單野完全冇白左提過

雖然左膠越做越嘔心，但聯邦政府始終有責任要求州政府解決警暴問題，至少共和黨州要有咁既傾向

雖然Floyd係慣犯，唔應該被吹捧，但係佢死於警暴都係事實

一單還一單

支那大把嘢佢地當透明啦

成班偽善到令人作嘔

明明好好地一場示威，比中共玩爛左

班白左今次真係間接推世界至滅亡

TWITTER開始多人話譚德塞被TRUMP種族歧視

屌你老母

咁先好 要啲人第日一諗起左膠就想嘔

Pelosi成班跪果張相真係好虛偽...

不如整張：
i support george floyd
we can loot & kill now

但ALM又俾人屌唔支持黑人
姐係黑人代表全世界，全世界唔代表黑人

Make American/ Hong Kong Great Again! never take a knee.

個黑人根本係陳同佳
又人畀人過橋用

我打AllLivesMatter, 佢又話而家針對返黑人先，佢仲懶偉大咁解釋

連登班左仔仲唔出黎？

但係佢最近先tweet過abortions performed by planned parenthood(PPAG) in Ghana=白人殺黑人...
好似唔係一個好例子wor

咪話囉
奇蹟般嘅思維

同女權真係好似

打著種族或性別平權嘅名義黎攞特權

罪犯就要被殺？

同班香港偽人差唔多

警暴可恥，但消費死者更可恥

以後D黑鬼大叫： I can't breath.
D白人警都唔知點攪。

Avi 最近條片都 串到佢地聲都唔聲

之前跟港共order 話支持醫護，就個個死老豆咁影遺照

我今個sem讀international communications. 個professor 話歧視係好有用，一個古代人見到獅子會走，唔走嘅人可能已經死哂。我地有呢一個印象係因為獅子成日食人，咁歧視獅子係可以大大提升我嘅生存機會。如果我係油麻地見到10有7個黑人都有暴力傾向，咁我歧視黑人係好正常嘅行為，因為歧視佢地可以大大提升我生存機率，但係過度歧視就...

好開心教我嘅人咁敢言

笑到鬆唔到

但好多民調都唔睇好trump。

咪亂押注啦屌你哋，好撚鐘意賭咩

拜登你點企都唔會幫你架啦，除非你去奶共姐

share 下

咁凡事都要有個度嘅，黑人平權唔係唔得，但而家就過哂火 物極必反，我諗佢係想表達呢樣野

我想表達嘅係無歧視嘅世界未必好

問題係民主黨送件垃圾上黎，條友擺明奶共，我地香港人一定揀對中共強硬嘅Trump架喎

遲下你話人地高矮肥瘦 係男係女 係靚係醜
全部都變晒做歧視

因為政治唔正確 係右派提出嚟串鳩班邏輯有bug開傻鳩左膠 所以唔比你講alm

而家好似當咗佢係英雄要為佢立個像，真係痴晒線

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

其實係可能大部分左膠唔係住黑人區feel唔到/唔明白。我之前喺另一個post舉咗個小例子：深夜有個女人獨自返屋企，當條街得佢同另一個男人，個女性會潛意識覺得個男人有威脅點都會有少少預防。當然事實上唔係個個男人都有企圖，但係個社會氣氛罪案數字係會令到個女性有戒備，冇事當然好但有事就一世。
當然黑人窮都有好多原因，社區配套移民政策等等，呢啲係市長同州長應該負責嘅。
只可以講要人唔自私要人人大愛係唔可能，要真人人平等要控制個人思想嘅話同中共冇分別。

一個道友，用假銀紙既罪犯
有成千人排隊瞻仰遺容，呢個世界真係痴哂線

Like and retweet

佢地再係咁 好快有後效果

民主黨下任候選人 一名 殘障戀童同性戀黑人女性 左膠支持度應該可以好高

最憎人跪
同班支那人係度求党大發慈悲一鳩樣

一早提過啦屌
係民主黨州班撚樣唔肯做野咋
係度要搞到燒左教堂侵仔頂唔撚順先肯做野

你問下啲BLM supporters when do they kiss the foot of people with yellow skin

反效果先岩
左膠咪以為自己真係大多數
BLM係值得支持
好多人但係去到精神勒索就不了

好噁心，走去同人洗腳做乜9

同區選前既藍絲一樣

而家情況就好似德國d猶太人咁

做咩都有特權

條友重試過同幾個人入侵黑人大肚婆屋企打劫，重用槍指住人地個肚添

相反拜登拖住3k黨首領

好撚癲avi 屌到d人一幢都無

我偶像

希望可以物極必反
Wake up, Americans!

就算點輸民意
一日仲有水喉射住，呢啲奸黨唔會就咁擺休
長遠要成全美立反共委員會

其實大把連登人都屌到佢地on9
思路清少少都知咩事
鬼仔係咁 好撚7 on9
呢家黑人應該把握機會屌下女啦

外國大學嘅話應該比人炒左

幾時搞black dick matter
鶳火魔唔肯同黑鬼拍拖搞野嘅白人女女

Trump自己唔缺錢，唔洗止意用錢收買佢，所以少好多機會利慾薰心。

佢唔好酒但好色，但70歲人仲做得d咩

左膠同支那人一樣咁低賤

應該話佢自己有大把錢玩酒色，根本唔洗show其他人
所以佢可以好單純咁追求佢嘅目標

爭住食黑血饅頭

老老實實 佩洛西應該知自己而家stand with支那可

仲有依個班人一俾facts 撻埋去完全駁唔到

希望心水清嘅佔多數拉，俾班偽善撚統治個世界真係太令人絕望

過左選舉呢單野都會完

民主黨為左選票 跪支那都夠膽死

Oh no

殺左拉登

乜都唔貪講出黎都唔怕醜 唔知仲以為你講緊d 修行僧。唔記得咗grab them by the pussy 啦？

你實以為侵侵係花花公子，其實佢每次開會前都會同官員一齊祈禱

咁你又唔洗捉我字蚤嘅

19引錯經，耶穌係幫門徒洗腳，妓女先係幫耶穌洗腳

竟然俾trump搵到機會

Trump都消滅左isis,點解班偽君子唔比個諾貝爾和平獎佢

我記得民主黨本身有個反共強硬嘅女人 不過要退出

十足十當年猶太人高呼「我們要巴拉巴，釘死拿撒勒人耶穌」

我諗可能係拜登資歷夠深，民主黨想要個夠穩陣嘅人上黎打Trump，拜登又跟過奧班馬，佢都沾奧黑嘅光

連登仔咁醒應該知嘅

到最後一個社會主義
另一個我對佢印象只有creepy Joe
都唔知點揀人 如果無肺炎同黑人真係難講

有啲撚樣嘈外國啲immi成日針對某啲種族嘅人
但佢哋永遠都扮睇唔到某啲種族嘅人非法居留做黑工嘅機率特別高
譬如過往紀錄入面，100個C國護照持有者入面，有80個都會做黑工
相反100個J國護照持有者入面，得0.8個做黑工
喺有限嘅人手有限嘅資源下，我梗係將資源優先檢查C國人先啦，因為咁樣可以更有效咁幫我阻截到黑工，唔通又要為咗所謂公平特登要嘥咁多資源去check J國人咩
根本就係nonsense

仲有幾個月時間希望Trump可以追得返

有條友間接殺咗幾億人添啦
結果張張賤民幣上面咪又係有佢個樣

爆單咁既野都幾好 比美國人睇下自己本土既人有幾低智再睇下歐豬幾咁仆街

私刑殺人，Ok你老母臭閪

Trump係玩夠 後生個陣己經咁有錢 有咩未見過

佢係罪犯同佢係警暴受害者有咩衝突，咩叫對象用錯人呢？

侵侵目標係收拾支共，班左仔好似癲狗咁追住佢嚟咬

其實明明全部州份都係民主黨地頭
但下下就鬧 Trump
市長州長應該承擔責任啦

分分鐘中共最得益 陷球剷
Pelosi冇理由計唔到

假AC

FAKE NEWS

選個China Joe上黎點會幫你
而家連自己個仔Hunter仲攞緊中資基金D董事錢 15億美金又未解釋
根本得侵侵一個選擇

好少人知道佢係重犯，6呎幾成隻熊咁。

唔係trump

【美國戰線】【長文】Trump止暴制亂，黑人冇人權？

真係本身唔知

但美國唔同香港人諗法 香港人無份投

班人做show做到出晒面

痴到要洗腳贖罪
係咪high大咗

左膠未夠左啦 再左d

咁都可以有200個正評
連燈仔

唔係侵侵 拉

你影響到美國人點投咩
押注押一邊一定死得慘過唔押

你唔好take side引戰好冇

True patriot

邊撚個反共就撐邊個
話之你黑白間條色人種黎做總統

所以咩由得班左膠繼續玩
宜家未夠盡

反警暴無問題
但跪個重罪犯係做乜撚嘢

左膠咩反應

應該就話講下笑或者叻哥咁唔知睇唔到掛
但見到呢個，唔知呢條女真心定假膠可能佢哋都樂意呢

有埋tee

依啲就支持。

唔係捉你字蝨，而係從來無見人讚過佢乜都唔貪唔好酒色 真係有點誇

好好利用你係Asian嘅優勢
劈頭就問佢係咪racist